2k18 不討論刷VC區

之前做左UA代言人 波鞋都出埋 想轉其他公司有冇計

開頭d贊助得雞碎咁多 下一季會唔會俾多d

設計Tshirt 果度 人地買 自己有冇錢袋？

今集alley oop 好難成功

其實我設計左兩件T恤 放左成個禮拜都冇人投過一票 :(

有空接章未？

其實今集玩hof有無vc加乘

冇

玩幾耐先會有signature shoe

我都係簽UA
切入神射
每場入4粒3分

請問巴打house rule 玩乜呀？
個場勁少人

打電腦定人呀

😂😂😂😂

mypark lag到。。。。

試過係mypark傳空接拋左入籃變射波

求PC tg群

我都係簽左ua 都係想轉, 已經打比賽唔著佢啲鞋等佢cancel 我張約, 點之打左5,6場都仲未cancel

依家隻人仔 PG 主切 副製造投籃機會
咁樣set o唔ok
打my park放哂我3分

一失足成千古恨

依家打my park 個個都鏟入黎 or 打籃底
練下外圍其實好玩d

未有 比賽 好難做
街場d隊友又唔放波
練習又冇得練

都唔知係咪最開頭揀左咩牌子就唔出俾你

pg玩主3分副切入是咪已經on9，而家玩到72，3分又唔太準，切入又麻麻
應唔應該砍掉重練

我睇啲人話打 兩場唔記得換鞋就比人cancel

3分拎左章未

未呀，不過見格離po話2k基本唔會比你兩樣都有，又話咁配無得紫章
開頭果陣玩都已經feel到會唔湯唔水

比果個同接果個都有章會好d
不過最重要都係要同朋友夾得好
靠電腦同街外人就死得

咁心急簽，我咩都無簽去打多幾埸，aj就出每場70vc比ua成30vc

咁我ua 都比95 一場我, 指係我想轉其他牌子姐

想轉邊個？

有冇BBB簽

有無巴打玩switch,有野想問

想轉nike 或者 aj

電話bryan個bug係咪冇解決辦法

同你差唔多 SG主切入副3分 升到76
聽人講冇紫章差幾遠
諗緊重唔重玩

揀三分+創造投籃空間 好似fit啲

著佳得樂tee 打街場贏5場 果個係咪bug 黎 贏十幾場都解唔到

我都係主三分副切，但我用SF
So far還可以，射wide open都會入，但如果有干擾就差好遠 走多d位啦

我暫時都仲玩得唔錯 可以pick完之後係咁入去爆籃
不過係想知紫章影響係咪咁大 係既話快快手開多個人重玩

有無咩croosover動作推介下

x2 每次手制震動提示都預咗係Bryan 費事㩒嚟睇
btw 試過del game重裝 都係咁

Pick n roll 難左好多

我未有章之前都狂fail，不論proam同park淨係可以單機刷，盡量係咁pick n roll 有空位先做，有銅章之後會易d

Nike等多陣簽，105加25MVP

用to換章

我代言都未簽

我都係

刷章係咪MC>MP? MP隊友係咁自己射

MP同街外人玩慘過食屎 9鏟9射 同fd玩正常好多
章都係單機刷啦

巴打係咪喺park度出事
我贏咗等下一場開始 咁啱個電話震 一開bryan就freeze咗

Myteam過左salary cap會點
我過左都照玩到

揀牌子我指係一開波個經理問你個意願個到
為左等nike 都冇簽其他野
但到而家都係得adidas同ua offer
正路每個代言一開始應該係送鞋再簽約
但nike送鞋都冇

Mp d人俾人mark實都照射 當自己curry咩

得主副both 3分先有紫章
其餘強項多好多紫章

好似只係MT既某D MODE先會受影響
好似係Super Max

隻pg主三分副切入升到78
繼續玩落去算了

完全高不成低不就😂

我睇控制果度話無球果時按L1可以搵隊友做pick 但係我禁到個制爛都唔行埋黎

我係咪中bug定我發雞盲 之前UA有份合約比我 但我禁左拖住先 之後bryan話放左係我櫃檯 但我想知我櫃檯係邊

你電話度可以睇

我係電話到睇到份約 但係無得選擇接受定拒絕

你覺得而家玩得如何？

較最高最重做搶板仔好似唔夠快衝搶，你地點set

有冇巴打知打得多my park, proam唔打常規係咪會中bug, 個bryan係咁send msg來 我又開唔到輕咗係到 次次都要彈game重開

打多幾場 佢會send message問你

Pick and roll硬爆入去同埋三分都ok，係想知紫章金章個分別係咪好大

都唔知何年何月先升到alley oop 紫章

教練唔上wells
刷唔到助攻

Wells 3分 命中成53%

最高最重岩打proam，park節奏更加快，驚跟唔到對手腳步

準過curry

神射手黎
佢係底角比對面mark 實，照起手3分穿針

成日最後一秒掉俾佢

根本就係開俾玩家刷助攻 勁過justice young十倍，不過做咗正選之後好少同wells同場

dlo喺mc avg 25.x points 今季要爆發

就係呢個情況，做左正選後，wells上得15分鐘，又唔同場

開頭以為wells係仆街黎
打多幾場就覺得佢係好人

下下自己黎啦

半季只入過兩球3分球都入咗3分明星賽🌝

刁我中鋒玩入樽賽 人地矮仔鋤一次樽40幾分 我得20分 選我入去做乜撚野

玩PG玩到厭想轉SF
如果想玩全能型 類似LBJ/KAWHI
主副應該點揀 ?

變左dirty green double double 係板加助攻

加埋偷波 大三元啦喂

真係睇自己手勢

個人覺得進攻板速度唔太關事 睇準機會入去等隊友射

唔夠膽落手

係呀 其他聯絡人又冇事

點解2k年年都咁低b

點解無啦啦叫我去髮型屋之後幫我剪咗個7頭😭😭

再剪囉 100vc姐
不過好撚on9無得preview

有冇人覺得馬刺好撚勁
次次遇到都被佢炒20分左右

btw 點樣轉隊 ? 快艇好廢

in 馬刺 we trust
打完一年先有得轉

一年姐係一季82場？

火箭都好撚勁
反而猗渣d

剪左林書豪個頭, 結果髮線勁後柒到仆街, 又要剪過

我第一年係火箭 而家火箭有Harden Wells Gordon
我去左夾雙塔 比佢地射到仆街

開頭覺得Wells太撚煩 直接sim到完季轉隊
原來咁撚勁

我開頭問我想簽邊間 我揀左Jordan
但係佢開價40蚊一場
我講完價都係40蚊 拒絕左

宜家仲未有合約咁我

bryan個bug youtube 有人話去mypark 排 入隊差唔多開波就禁brayn個訊息就fix到

有無辦法可以飛曬mc開波果啲劇情

我都係 係咪要打番多啲常規先得

射波球球wide open 都唔撚入
好燥底
點樣射波最好

打多幾場啦

想整個好似Kobe咁嘅SG
應該主咩副咩好
頭先整左個主切入 副三分
爬文好似麻麻

其他唔知
最接近真kobe就創造空間+防守嘅
但係2K係都要逼害你所以你初期絕對唔會入到波

屌 究竟點先scan到個樣 試左好多次都唔得
打晒燈又唔得 一去到40%就唔得 求教學

有無人開送既MT Weekly pack?
我岩岩開左又送左Irving and Oneal 但我本身已經有
咁係正常?
同埋佢唔俾我放去拍賣 我唔按Auto sell好似離開唔到

試下夾起d陰

但係好獨食

mt d人係咪應該留起佢儲collection

我上集都係，整咗兩粒鐘都fail
但今次一嘢就搞掂 我係日頭自然光嘅時候scan

係 儲MT係緊要 但要諗計

其實MT果D攻擊同防守設定可唔可以SET定左先 唔洗場場搞?

我想問 mc整左sf 切入同防守 係咪廢

我都想知
次次入場搞好煩
仲有controller setting

有藍卡就快d賣

想打pf 身高體重手長幾多好

有無人知音樂室係邊 目標叫我去我搵唔到

我都想問
唔課金升人,頭果十幾場真係入得極少波,上場分鐘又少
開左隻切入同藍板既SF

準備開PG, 剷籃同mid range多
揀咩類好
控球+切入點睇

紫章同金章差得遠唔遠？
我整pg 主運球後射 副扣上網睇得1紫11金
咁算勁定廢

喺唔知邊座嘢嘅後巷

Footlocker

我想問
我打左半季MC
一開賽reject左 adidas 同UA
會幾時看再有offer
一開始簡nike
想要nike or aj

刁佢老味 去剪個髮 doc up一大輪都未剪得 cut撚左呢d野好過啦 2k

空中魔術師，究竟點練？
已經成日鏟入禁區上籃，但都係唔計分

我試過又係拖住先，之後佢會係電話揾返我，問你做好決定未

真係太撚長,講幾句冇問題,剪個髮都睇成分幾鐘,仲要d對話好撚尷尬

換手

即係要用右邊粒磨菇

或者禁多下正方

打my park好撚lag

咪係 2k懶係detail係咁整咁多垃圾多餘劇情，入親去都要聽分幾兩分鐘

想問下各位巴打
我想開個新mc玩SF/PF
大家可唔可以分享下你地玩咩類型/好唔好用？

Ua 開100+20 比我都繼續講緊價
Btw 金章可以繼續升落去變紫色

岩岩係mc自己屋企玩左場quick game

有冇巴打玩my gm?

個名係咪隔離有個3字係咪=主副都3分？？

DNS 轉8888 8844就唔lag

垃圾server

試左啦 一樣lag

屌 好心好似fifa咁啦
訓練就即入訓練 唔好又要入館又講呢講路
打比賽就即入場 唔好搞埋咩更衣室練射波
load game已經慢過人 仲整咁多重關卡
啲劇情又唔係有意思 對故事有影響 純9up
大佬 想打機姐

Agger,你要我慢慢儲vc唔係問題，但可唔可以比我飛哂所有劇情 浪費生命

升紫章要幾多EXP

你地覺得有冇用?
我玩咁耐先加得一次分

有 你一上籃d人掂一掂你就會觸發個效果

我通常會用小跳步刷空中魔術師

其實用eurostep 都得
不過好鬼易炒

訓練除左用全場一對一仲有邊個練習易玩？

有冇巴打同我一樣
MY GM 三方交易 兩邊都話滿意 但撳完交易個制冇反應

我覺得戰帖高位都唔錯, 可以輪住玩

中鋒係咪出唔到eurostep

玩p&r 刷拋投

點樣用eruostep?
D人話兩下口
但我試極都唔得

唔知係咪錯覺
打MC 同我對條友成日傷
靠佢傷出我先反勝倒
最慘係有場速龍兩隻G 都傷晒

唔好禁住r2

有無人pg sg 打mp 比人屌打 搶唔到波 剷入去又比人block 7

早期做好防守算啦 之後練下射波同解下章就到你屈人

有無巴打教刷hot zone 聽唔明英文

今集快速線上on撚9
撈埋啲經典隊一齊玩
揀現役次次對面都整隊all time玩碌撚咩

我成日zip人腳都整唔傷

點解ps4 mypark咁撚窒？？
但對手又好似好順咁

未試過

試下先

呢集pnr 好難過
同埋floater 都好易炒
我完全空晒先夠膽用floater

我通常係喺3分線45度角攞波，之後三脅勢郁一郁，然後㩒加速直接剷入去，再用reverse layup嚟刷空中魔術師
就算對面守住都係直接頂開佢，力量夠就爆得開如果力量唔夠好似會畀人推開，如果個底嚟補防就帶翻出去

舊版機好似先有呢個問題

話說有冇tg group？

即係要換機？

招proam長期隊友，開心玩，贏輸唔緊要，喱家有SG同SF
活動時間大約係凌晨後
有意tg: youjumpidowmn

電腦後衛唔識守curry
下下放佢後幾步個d三分
好難打

有無巴打教刷hot zone 聽唔明英文
而家仲用唔用到

買普通數位版係咪無卡送

好難刷

其實唔難，再唔係你訓練嗰度玩1對1全埸，基本上過咗佢就追唔到你，臨到底就放開加速制㩒一下正方形，個動作變到上籃嗰陣再㩒多下正方形就得

仆街 姐係要等PATCH

幫下你

所以我要換ps4 pro？

首先，打幾場打到上正選兼係你上陣時間個度出左🔥依個公仔

之後就可以sim到季尾，playoff打一場開波後即quit,出到黎就有hot zone

但刷得靚唔靚就睇好唔好彩

但我見過有條影片 係不斷sim完一場 個得分數會不斷加 加到幾百咁樣

我都係咁，拒絕左ua同ad，我想簽nike ，有冇咩skills 可以容易d攞分，打每節5分鐘，一場拎得個10幾分

尋日買左2k18
玩左幾鋪mc
發現左一件事
當我個角色第二次後備上場既時候
個角色都會仆左係地下
係咪bug黎?

打緊都冇Nike代言， 得UA同AJ

比賽成功咗6次, 比咗3300分, 都幾多下
但我打12分鐘1節, 打到想死

其實打長d 一節定6分鐘一節好？

好易刷
企3分線45度角
iso
R3推上
向底線爆過佢
reverse layup

唔係bug，係因為你係咁㩒O制
㩒住O制=裝charge
但連㩒兩吓就係flop

我打一場平均15000分左右
你地6分鐘有幾多分?
玩緊SF, 主切副射

你自己係咁禁o假摔

on9我乜制都無禁呀

禁左一下o 上場就仆撚左係到
我係咁禁o會唔知?

咁你手制有問題囉，我㩒一吓唔會
狂㩒想飛啲過場先會

我都想知 推